而家最重要係有個deadline呀

要求政府就4個問題係一個時間前作出回應 否則升級行動 再拖落去人只要越黎越少 佔中2.0